[占卜] - 靛藍靈魂國度- [算命]

大家好我係秋嵐(FB:indigo.aki)

玄學非精密科學，內容只供參考，敬請留意
呢個POST有可能好慢架﹗因為我未必日日都孤獨架嘛
要快GE
秋嵐已經學左塔羅同生命數字好多年
雖然唔講得係一定準
不過已經唔需要大家俾機會我做練習
答到就答，答唔到SORRY我唔會勉強答，問學業成績唔該你努力D
幫到你，GOOD，幫唔到你，都支持下我出力幫你占，要正評呀唔該
負皮我唔緊要﹗請你留返低你個名同埋原因，作為我改進GE動力
不過唔準就唔駛拗啦，因為，準唔準係你知O者，我唔係咁在意~
我成日都話，準唔準都係其次，最重要係對你有幫助
唔O岩聽就由佢囉~無謂太在意，要P街就會P街，唔會因為聽我講完更P街的。咁先叫命運吖嘛。

不定期刊︰靛藍靈魂角度已經上載囉~有興趣可以到FACEBOOK瀏覽

好重要︰係呢個POST來講我只係會答你1條問題
無論你個問題問得幾刁鑽，我都只係會答第1個問題，你最好諗清楚先好問。

關於占卜有關GE答案，我最多只會回2次﹗
第1次，就係你問果次，
第2次，就係追POST問1次
請你QUOTE返你D DETAIL唔好要我搵
若果你睇唔明我講乜(或者唔可以接受)，咁就算啦你問過第2個啦。

秋嵐可以用2個方法幫你睇你GE問題
1. 塔羅(有時會用卜卦)
2. 生命數字
方法唔係你揀，係我揀
所以，你只係需要留
- 暱稱(係人地嗌你果個叫暱稱呀，唔係LLC/BTA呢D呀)
‧例︰MARY/豪哥/7仔
- 你想問乜(若果你留問愛情/事業，請你簡介下你GE狀況，MBA呀?待業呀?)
- 出生年月日
(因為好多人都唔識分占卜好定算命好，你唔方便留，我就只可以用占卜式)

俾個貼士大家
問題越詳細越可以睇清楚
舉個例子︰
牙B，睇睇愛情
呢個問題基本上係浪費時間

曾經有人問我，係咪俾錢睇多D O野，我可以肯定答你「唔係」無論你俾唔俾錢我都係盡力睇，不過，你俾錢我會優先幫你睇，你唔俾錢我可能唔睇。另外我最憎D人暗地聯絡我又話朋友又話點，之後勁問呢樣點點點，果樣點點點，即係點點點﹗其實我第一個回應已經講左我睇到O既O野，再問落去都無乜大意思﹗唔好同我講朋友，我最憎人利用朋友 ﹗唔好同我講請你食飯呀﹗我有飯開架啦﹗你既然請得我食飯不如你都係俾錢啦，平過你食一餐飯架。最憎最憎D 哥哥仔同我講話請食飯講到好似唔食你餐飯會餓死咁﹗收皮啦你想知個答案咋嘛 ，咁想知好心就正常D俾錢啦﹗我心諗，唔怪得條女會飛左你-_-同你一齊真係慘絕人寰講緊條友無係呢邊所以講大聲D先︰好心你啦.....﹗

因為小弟唔係全職占卜(係就餓死左好多年)
所以我只係會O係孤獨GE晚上(不幸係常態)
大概20:00 - 23:00 (有時訓唔著會繼續GE)解答大家GE問題
若果你GE問題覺得好急，
唔該你用TG(aki0v0)/LINE(aki0v0)/WECHAT(indigo-aki)聯絡我
記得講返你係邊個同埋想問乜
(都係要等夜晚先睇架)
(註︰TG/LINE/WECHAT/FB等等非論壇回覆一律收錢作答)
(有收錢JOB一定係接左收錢JOB先)
(然後收完錢果晚可能就休息架啦)
同埋，唔好太夜，我唔想訓住教幫你睇

呢個POST
頭5個必定處理
而頭五個已經係之前個POST果度留左

我會由果邊第#990開始回起
所以其實即係.....隨緣隨心

唔好同我講︰你MISS左我
我會SKIP左你

大家亦唔需要試圖提供任何叫我上你CAFE免費幫你做占卜師GE 機會，你睇得起我可以包我鐘，我可以2個鐘2個鐘咁計，好抵用。另外我亦可以教你塔羅 /生命數字(絕對傾囊相授，4堂/8小時)，唔駛驚學唔識，初步掌握絕對無問題。有興趣可以聯絡我，注意 - 塔羅唔教細過16歲，同埋指定牌(RIDER WAITE)﹗

#990
氣質女神
我想問呀
fiona
問愛情
#991
氣質女神
20 小時前
想知下，有冇邊個身邊男仔有機會，幾時可以出pool咁
#1001
毒絲表示冇複數

fiona，老實講，又係你話想睇下身邊男仔邊個有機會
然後又話無複數
咁我應該係咪當你有1個定係無先

anyway 唔緊要，照睇
1. 6 of pentacles
2. ace of cups
3. five of cups
你真係好想拍拖咁喎
你唔好集中係你心目中果一個啦
應該有其他對像GE
只係想開齋就求其執一件先啦
你得GE

#992
賓虛
生命數字
1993年12月11日
愛情

麻麻地
有D自我中心呀你
比較鍾意人地對你好
但係你自己唔係好識對人人好

學下野獸王子GE策略
先SHOW D MONEY，再SHOW D quali(ty)，可能會順利D GE
再唔係等人介紹你啦
好似係

參考下

我要清埋舊POST先會覆你架
請耐心等待
有時間方便正評一下

好啊 唔該曬
正評左

#994
氣質男
19 小時前
1. 暱稱 Johnee
2. 問題 事業發展方向，應否出國

生命數字︰
1. 出生年月日 1988-07-24
2. 想睇乜 - 事業/愛情/財運 事業

只係會答你第1條
一睇你個人問到我乾晒就知你個人CHUR啦~

你呢度問左幾個問題
- 事業發展方向
- 應否出國
- 事業

我諗你主要係有個機會出國發展
所以我就主力問「出國發展定留港」
GET錯請你覆返我

我睇就其實都係好迷惘喎
無論走唔走，都唔順
1. 現況︰EIGHT OF wANDS
2. 走︰five of sword / five of wands
3. 留︰VII the chariot / X the wheel of fortune
機會照睇現時已經出現左，仲要都有好多人俾意見你，亦都幾急下。
走，你真係要小心人地係賣你出去，多爭拗，另一方面睇係好大挑戰，唔會係好易搞。
唔走，其實你會一直都想走，覺得係大好機會，唔走好似好蝕咁，然後一直都有呢個機會出現遲早都會心動

參考下
是福不是禍
有危先有機

祝你好運同順利`

#995
我是一條小抹香鯨
姓名:FL
問題:想知男朋友點睇我地呢段關係
佢會唔會覺得好煩好混亂呀

1/ 現時 knight of wands
2/ 男友想法KNIGHT OF SWORDS
3/ 你可以點做IX HERMIT
係咪現時出現左D咩狀況?
你冷靜D諗下發生乜事?

暱稱：Jan
想問愛情 同鍾意既男仔一唔一齊到
97年6月20
Thx

#997
你話點好呢

暱稱：man (絲)
出生：1994年7月22日
問題：想追問 返工心儀男同事對我睇法

無乜諗法喎佢
1. seven of swords
2. two of swords
3. V the hierophant
唔好追問啦，乖乖地返工OK?

我要清埋舊POST先會覆你架
請耐心等待
有時間方便正評一下

做乜下下要我提正評架

原來都係你
#998
你話點好呢
13 小時前
暱稱：man (絲)
出生：1994年7月22日
問題：想追問返工心儀男同事對我睇法
想睇埋生命數字 事業發展同財運 謝謝

答一條免費架咋~

你叫V V呀嘛下嘛
對方其實唔係衰
只係佢有D O野已經決定左
佢唔想做衰人但係都好FIRM下
有無覺得佢其實同你走遠左
唔係一朝GE 事

1. three of wands
2. king of cups
3. princess of cups

我睇，搞落去都無乜好結果係拖多一段時間咁GE O者
男人呢家O野....唉

睇你幾時接受事實啦

參考下

暱稱：米高
想問下愛情方面
1996-3-30
唔該哂

噢sorry 無睇清楚 因為佢間唔時都會請我食飯 睇下係咪純粹搵飯腳

呢D一唔一齊到咁遠GE O野就唔講啦
唔好諗咁多啦
機會唔似係好大
TEN of wands
five of wands
five of swords
對方唔似係鍾意你
點解你會咁問
有無訊號﹖

暱稱：姑姐
出生：1996年7月9日
問題：想知自己同心儀對象有冇發展嘅機會
感激

你咁問真係OK嗎
你有無睇到我第一個POST講乜架.....

對外貌有要求，靚同識打扮都好基本
一見鍾情有可能
你唔係咁敏感，人地俾機會你都未必FEEL到
亦唔會好有情趣，耐左就無晒沖擊
無乜好奇心都無乜研究心，個人比較表面

近呢幾年運程其實麻麻
就算有，今年(2017年生日起至2018年)都會好易分手
唔係愛唔夠，係唔明點解要愛落去

睇下有無講中先，無GE話SORRY我唔係好幫到你

sad but true

方便就正評一下啦~我要正評呀~

唔覺有
其實對方有無俾個任何訊問你?
對方GE心態係想搵其他多D喎

KING OF SWORDS
Two OF wands
II the high priestess

你要保護你自己呀
信自己判斷

暫時清晒啦
唔該問O野正評同埋睇第1個POST講GE O野

唔好留個名就想睇愛情
救命呀~

睇完大家都無益

我可以睇

睇完又無謂....

為乜O者

冇，我地之前好少交流，因為我淆底冇主動，後尾發生d事，我要離開下，唔想自己之後後悔所以宜家主動多咗，我想走前冇牽掛

揾多d係指其他人？定事？
個個都話我要保護自己 唔通佢非善男信女
你當樓上係我自言自語啦 我已經正評咗，好多謝你
我想知自己同佢有冇進一步發展機會，唔好拍拖咁遠，事關我未必等到哩日，做個熟d嘅朋友我已經此生無悔

今晚好凍呀
聽日睇啦~
#23啊嘛

佢係HOLD住你係手但係唔係想同你發展
想再搵多D其他可能性
佢唔會好熱情對你
又唔會拒絕你咁囉

保護自己係因為你要信你自己同埋
唔好因為呢件事影響到你日後

希望你會越來越好啦

我好滾動

多謝你，我會好好咁對自己，至於佢我set咗個限期比自己，過咗唔得就要放棄
再一次多謝你

瞓啦柒頭

Sorry係我自己無睇清楚以為留埋出世都夠detail
因為我拍緊拖但黎緊準備一齊去exchange所以想問下會唔會有咩變化 前面都講得幾岩 而後面我有時都會諗過會唔會因為呢個原來散 btw好快手 皮已正

暱稱：K
生日：1999-05-07
問題：呢排有無機會出pool，呢排啲桃花係點 唔該曬

啊肥
愛情 - 分左手幾個月 其實都慢慢放低以前 好想知道新一年愛情運樂唔樂觀 而家份工又無乜邊個啱 就算有d有少少好感 都覺得冇可能
1994年11月10日
唔該

俾錢我可以睇

正皮支持
但諗唔到想問咩

X2

暱稱： 金金
問題： 男朋友點睇我地既關係，其實想知埋未來發展

between 皮已正

-暱稱:Siri

- 想問愛情 同鍾意既人認識十年 重有冇機會一齊

- 出生年月日 1995年6月30日

唔該樓主

係張牌講架
你問佢點睇
張牌係knight of sword
有勇無謀
唔知自己做乜
做嘢唔諗前因後果
主要上問返你點解會咁問

Anyway發生咩事都要冷靜

佢適合你就最好
唔適合都無計

Thanks

sorry我今晚唔小心又睇左五個小孩的校長，又喊到無停左
今晚我睇唔到嘢
聽日睇

好啊 唔該大師

你都幾眼淺

Yuko
想問心儀對象中唔中意我

唔係我眼淺
係呢個世界無人會顧我感受
亦都唔會感激我嘅付出
講真校長四千五一個月帶五個豆丁
我何嘗唔係免費占卜
啲人靜雞雞line我問
我一話收返佢$35一條
即刻消失
感同身受

人係咁 我都試過呢頭同佢占完 佢完全無視我個占卜結果再問返我同一條問題

咁係佢接受唔到現實啫
問來問去始終有個話ok
然後衰左返來話人神棍
明嘅

咁其實都係照牌解
有時免費真係唔好用到咁盡
根本無欠任何人

就算俾錢唔俾錢都係咁做
問來問去點解唔試下做？
我成日話
最多都係fail
唔做對唔住自己

真呀大獅

暱稱：零悅 (絲)
出生：1996年5月23日
問題：想問點樣先可以改變現況

今日陪亞媽行左一日街
原來香港已經無乜燈飾睇
攰到我呢

䁥稱: 大佬
問題: 會唔會同ex復合返？

暱稱：Fung
問感情 同女朋友係咪黎緊不久好大機會會散

特登忙完返黎覆,我係之前你幫我整過盧恩符文既
真係好正,搞到我都想學
BTW ching加油

xiii DEATH
i THE MAGICIAN
tHREE OF WANDS
我覺得機會真係微左d
點解你會咁問先
應該唔會係曖昧果種喎

有無諗下其他發展?

你會抱住懷疑態度做人
同你一齊要令你好放心同埋存在感要重d先會好
去到出年d愛情運都係一般般
今年就算有都會分開
下年反而有機會患難見真情
(下年係2018年5月生日後)

參考下

若果係有得努力ge就努力下啦
成唔成你都要做架啦係咪先

同愛情唔同你只係有做同唔做
答案就只有得同唔得

與其問不如準備好d仲好啦

ANYWAY 我覺得你太多心
應該無想像中咁難ge

會唔會係因為你一時熱衷架咋
我覺得你個心態都未係覺得好鍾意對方
就係覺得順手咋喎

1. TWO OF PENTACLES
2. KING OF WANDS
3. FIVE OF WANDS

ANYWAY
有無其他同事想追佢?

呢d其實都好難睇到
今年(去到2018年10月)其實都有少少機會
少少咁啦
不過今年你亦都偏向比較多孤獨ge時候
覺得無人明白你
所以轉變一下心態可能會好少少
你要求都唔低，感情豐富
最難搞係溝通
講o野你明人地唔多明
試下有時間睇下書或者吸收下知識睇下會唔會再好d

對方會叫你公主?
咁都幾大鑊下架喎.....

你有無做過d咩傷害左對方
佢討厭你就未至於怕左你應該有少少

nine of wands

呢排有d勉強喎
講緊係到2018年5月
若果你已經有d人係識左好耐下ge
有朋友轉情人ge機會都仲有少少

若果無ge等多2年啦，2019年機會大d ge
不過你本身愛情運唔係係咁強
一見鍾情你會
另外大過你或者長輩介紹你都可以考慮下

我唔知你男定女

你ge對像若果可以令你生活穩定同埋物質生活好ge會比較合你
穩定d同踏實好d

參考下
我見你其實現況係唔錯架喎
應該係穩穩定定又無乜壓力
咁睇

轉去公家你會好痛苦下架
私家你可能話到事、或者你有好多以為合理ge要求去到公家係奢求
留係私家你可能都會受到一d打擊
我估計係就算你自己唔轉工，咁o岩你打緊果邊都會有o野郁都唔定

到時你就係打住私家但係心又想其他地方

大概係咁上下

公家，真係諗清楚先好轉呀~

1. KING OF PENTACLES
2. (公家)THREE OF SWORDS. v THE HIEROPHANT
3. (私)xvi THE TOWER, TWO OF WANDS

你問左2個問題喎
1. 仲有無機會發展
2. 應唔應該等佢

答你第1條
你出聲試下啦
反正試左有機會

1. TEN OF PENTACLES
2. xi JUSTICE
3. knight of wands

你係應該要有個行動
咁佢判完你咪知應唔應該再等囉

乜打工一定要有人O岩?
其實我唔係好明你講乜

可能我真係年紀大了....

其實今年係有機會GE
問題係....
今年識到GE到唔會KEEP得耐咁O者
今年講緊係2017/11月開始GE1年....

觀望一下

我都無對像
我都單身左好耐
我都一直懷疑自己係咪有問題....
你GE問題呢
我咁睇

你係有D大上大落GE偏向
咩叫大上大落，即係樂極生悲果種
不過唔算好大GE，少少咁啦

然後你會覺得無人幫到你
將自己睇得都幾重下

姻緣你係有GE，不過你都有少少要求
要靚，要精靈果D

試下先搵D普通少少GE
然後自己開發下
你應該都有D眼光GE
今年來講就麻麻地O者
上年(2016/8月至2017年)你無遇到?

我有無覆左你?

呢D問題真係唔多想答
因為我覺得男朋友點諗係應該自己感覺
而唔係問占卜.....
除非你覺得佢有問題啦

anyway 應該係幾好
two of cups

點解你唔直接問佢?
XVI the tower

佢應該會直接答你....無.....

只係得個等字....等完都唔到你....
1. ACE of swords
2. IX the hermit
3. three of wands

做乜唔自己睇O者你識架
four of cups....
應該無諗過呢個問題

因為佢好少表達自己感受好似得我鐘意佢咁
btw 多謝巴打

你現況係點?
係咪好得滯?屋企人乜都幫你解決晒?
試下自己走出來?

有乜工係可以有好發展架
香港仲有運行呀?

做O野唔可以太錫身
蝕底少少都要啦
人事最好搞好D
出來做O野真係人比事煩...

參考下
nine of wands
king of swords
VIII the strength

人地會點叫你呀
L詩?
人地覺得你天真好純
咁點算

而且，睇得出你好鍾意佢
你可唔可以冷靜返少少呀
話晒分開左好耐...
唔好嚇親人呀

1. TEN OF CUPS
2. 0 THE FOOL
3.VIII the strength

暱稱：woman
問題: 岩岩分手一個星期，想問有冇機會係番埋一齊
出生: 89年8月22
唔該晒

大佬，同大嫂分開左幾耐....
係男定係女呀....

你同佢係咪糾纏不清呀
試下退一步諗諗其他可能性啦
一路咁兜轉落去大家都辛苦
而問題都解決唔到

II the high priestess
X the wheel of fortune
Two of swords

自己睇 好易唔準
杯四

你咁問得唔駛睇啦-_-
占卜好攰架

你自己都估到唔到問啦

anyway 你俾錢我就會睇

學啦學啦
盧恩符文真係....好中二哈哈
FATE GO有禮裝都有盧恩，我仲好努力咁睇佢寫乜...點知好似都唔通GE

難D
對方都好絕情咁喎
而且現況都仲係好糾結咁

five of wands
XIII death
Queen of wands

請問呢個人出現左未架....

好驚係布歐D朋友...

出現咗呀

小弟覆晒啦

咁佢點諗呀~

係呀，發生左d事。佢好絕情冇比機會面對面解釋。唔知幾耐關係先會好番d

杯侍逆
朋友同我抽

咁即係都係差唔多GE意思

佢都有種不確定

穩定都算係ge 但人事上我覺得唔係

取向唔需要確定呀
你需要GE係搵一段關係然後好開心，咁就會好滿意架啦
又唔係大學揀科....唔駛下下都秤下開唔開心先做GE
你應該DOWN TO EARTH，邊有一段關係會好滿意好開心架
無架，大家夾出來架咋，
真係唔會有人天生係為左令你好開心好滿意咁生出來。

XVI the tower
XI justice
ACE of pentacles

你對你GE取向係咪好大打擊....呀﹖

轉去公家你知咩叫地獄，你會發現原來以前係天國

anyway 無論你點決定都祝你順利呀
醫護人員都係辛苦

訊號唔知係唔係有 但佢有時會搵我咁 姐係我諗多左？

果個人出現左未吖?

多謝你
一直好希望挑戰地獄 終於有機會了

還未⋯

咁咪係囉
都未出現....貼地d
等佢出現左先啦

朋友請問....你幾歲?
若果你係20歲以下就好啦
20歲以上真係要成熟返少少架啦

唔係有個人出現你就會開心好幸福架
你估睇電視咩

你自己感覺下
真係唔知有咩愛情感覺喎

睇你點理解啦~
反正佢唔急呢~
聖誕節試下煲煲佢?

佢唔急即係凶多吉少啦

係女 分開左3個月
當初真係連真正分手原因都未了解清楚就俾人用冷暴力分手
你指既退一步係放低佢 搵過新對象定點樣？
我仲好愛佢好唔捨得佢 但佢block哂我都唔知可以點樣解決問題
就算到最後真係無機會復合 咁大家仲有無可能聯絡返做返朋友？

俾埋d牌你自己睇

我暫時睇唔到有乜可能性
一係咁你試下過三五七年可能可以聯絡返做返朋友都唔定
首先你要接受一下現時ge狀況
咪一味諗點繼續落去
試下調返轉了解返點解唔可以繼續落去

睇你個勢有排拖其實，因為你放唔開....
想同你講睇開d，你唔會聽架啦

我係一個好敏感ge人
唔開心可以唔開心好耐
所以我好細個果時已經學識點樣將痛感切斷佢
了解同明白，從而接受再放開
當你明白就算你點諗都唔會影響結果ge時候
你就會揀個自己最輕鬆ge方法去面對架啦

希望幫到你

我無睇性格架喎但係我會品你個名出來囉
唔係我要你個暱稱來做乜?

我係占卜之前會叫名架

你地唔係唔知下嘛

之前仲有個叫siri搞到我部手機問我做乜叫佢

我睇就唔係囉
你自己再諗一諗
索性試下啦

今日清晒架啦
晚安

莎朗您好
我已經用左L詩名義問左
哈哈唔駛靠個天幫你呀
你個人成熟穩重d就得架啦

梗係咩都要試下啦
你聽我講ge當係打個底
就算no都無咁大衝擊o者

不戰而敗你會後悔架

記住，無論你問邊個師父都好
都只係參考好啦

要做ge就要做唔好淆呀

(咁當然亦要睇睇自身形勢啦)

咁搞笑

你講嘅野都幾中point，成日都會講左啲我明，人地唔多明嘅野
聽完你咁講，我會試下睇下會唔會好啲
不過轉變心態係指諗野正面啲，定試下同多啲表達自己個啲咁？

溝通方面睇書補救....
轉變心態唔好要求咁高

我內心被測出來
書又讀唔好
工又返唔好
我屋企人對我太好

你已經錯過左近十年來最大GE姻緣運啦喎

好感激你咁用心去解答我既疑惑
其實我已經盡力嘗試放低緊佢，只係前排發夢夢見佢
加上我係個好念舊既人，成日都會掛住以前一齊時既片段同回憶
跟住就一路都頹到依家

我都有反思過係呢段感情入面可能係我迫得佢太緊 令到佢覺得有壓力
同埋我懷疑過自己戴左綠帽
所以其中一點我放唔低佢既原因係我連自己做錯既地方/分手理由都未搞清楚就俾人飛
如果我知道左既話 起碼可以同對方溝通解決下
唔會令自己一直都諗唔開
我見到其中一隻牌上面有幾個女人，係咪代表有第三者介入段感情？

每日已經塞好多野俾自己做 以為自己忙啲會無咁易諗起佢
但最後發現一停低休息個陣就會不由自主地醒起佢

唔好意思係咁放負俾你聽

阿明
91/02/10
想問過年之後可唔可以Quit咗份長工，淨係做freelance？定係照keep住兩樣都做會好啲？

留名

果幾個女人係講緊你想放低又放唔低呀
剪不斷理還亂

我係一個都幾倔強ge人來，若果要斷我可以立即斷，非黑即白果種，因為我懶。

我A1，拍拖4年，然後(應該係)男友有第三者，不過我無去深究，係呀，一個男人有其他人仲會理你咩，但係佢唔想做衰人要我開口，就係咁散埋囉。我又無特別喊過或者訓唔著，亦都無特別去諗，因為我知一個人要走(死)，你點都唔會叫到佢返來。

識左佢咁多年都唔知原來人可以咁無情。雖然我理智上知道現實，但係佢係我夢中出現達五年之久，(可能仲唔止)，因為雖然佢係對我絕情絕義，但係佢亦係我一生中對過我最好GE人。夢裡面GE事可以講係一種安慰，因為現實有遺憾吖嘛，會以我認識GE佢發生好多唔同GE事。直至有一次，我發夢不停回到某一個點意圖去改變一個事實而最後改變唔到，我就無再夢見佢，潛意識都放棄埋。

分手果年，我O岩O岩開學塔羅.....

咁當然我咁ge諗法同我好細過已經有經歷過生死有少少關係，無諗係完一段關係或者完一條生命，都係一樣，你攬住佢，一樣係會腐朽會變質，一堆蛋白質﹗無論你點諗、幾唔忿氣都無得追究，大概係咁.....咁點解唔對自己好d向前行呢﹖

多謝你比左個希望我，我會盡力改善我自己
唔會令個女仔失望

暱稱：呀蕉
出生：1994年9月23日
問題：想知大家會互相相愛又一齊到既對象幾時會出現
（details:最近同個互相都愛對方嘅人一拍即合，但係佢有男朋友，件事搞到好複雜，依加仲藕斷絲連緊，但覺得好辛苦，準備放棄，對愛情失去信心同好徬徨）

暱稱：Steven
出生：1992年9月12日
問題：想問會唔會做到心儀嘅工作

今日接左幾單收錢GE
已經攰左
有乜聽日先睇啦下個#128

我答一條架咋喎~你一係俾錢一係就問其他師父啦

絲打你都睇得好開
我都好想好似你咁倔強 話放手就放手
頭也不回咁繼續向前走
有時男人絕情起上黎分分鐘仲恐怖過女人
唔好對愛情無哂信心 一定會有個啱既人等緊你

有時會覺得自己好矛盾好唔夠堅定
今日係街到無啦啦又因爲佢而喊
跟住依家又睇開左 覺得自己要活得好過佢 唔可以衰俾佢睇
都唔知幾時先可以真正放低佢

我同你經歷差唔多
佢係我初戀
佢開頭俾到關心同呵護既感覺我
個種感覺真係好溫暖
有個人緊張你錫住你真係好幸福
雖然佢後尾對我越黎越唔好
但我又繼續包容佢 幫佢搵哂理由合理化佢
我想知佢一路以黎係點諗我 ？係咪一直當我水泡？
依家睇返都覺得自己愛佢愛到傻撚左

好喇 唔該曬你 皮已正

唔知咪仲好
放過佢等於放過自己吖

冇

稱號：billy
生日1997/11/11
問題：我番兼職到中意左一個女同事，本身關係都唔錯，但最近我暗示左我對佢有少少意思，之後就好尷尬
我想問我未來有無機會同佢一齊

咁即係唔駛睇？
刪除線...

唔係呀～打錯左

暱稱：Bo(絲)
出生：1997年4月14日
問題：愛情，我想問同我分左手兩個月的佢有無機會同我復合？
唔該曬

輕輕一推 因為真係好迷惘

名： ching （絲）
問題：佢有冇係段關係度覺得好攰想放棄？
因為我對佢冇信心最近又發脾氣，佢嬲左 我say完sorry但仍然冷戰左成個星期 我好驚啊

無諗過咁詳細
唔該曬你 我係女呀 本身真係愛情運麻麻地
係咪無得改善
不過我個人本來都鐘意大啲嘅男仔

破左冰喇暫時 因為自己忍唔住，不過都仲係冷淡但至少肯應我
想問2018同佢既愛情發展大概會點？

暱稱：呀儀
出生：1995年10月21日
問題：係呢間公司會唔會識到另一半，拍到拖？
thanks

唔使幫我批啦，樓主
幫其他人重要啲

呢個我可以嘗試分析一下
唔O岩就算啦你再自己

咁GE
俾返D參考你
1. KNIGHT OF WANDS
2. 讀XI JUSTICE, 10 of wands
3. 唔讀VI THE LOVER、ACE OF pentacles
你應該已經有改變GE機會架啦
讀落去真係辛苦左
唔係你可以承受GE分量
出來GE話其實反而更加踏實

不過就要從新開始累積過囉

9月開學識架?
俾心機讀書啦
人地怕左你
1 XIX the sun
2. Nine of wands
3. queen of swords

(唔占啦)
得快樂時且快樂呀
都咁夾啦
結婚啦

I the magician
問得早左少少
再發展下再講

eight of pentacles
free: king of cups, XIX the world
keep: VI the lovers eight of sword

就你個問題來講
KEEP住做係好難解決到技術上GE問題
我唔敢講轉FREELANCE你一定可以SUPPORT到
只係你個人就輕鬆好多咁囉

哥~

你個名我唔識讀....
無乜可能
糾結呀
1. five of wands
2. XVII the star
靜落來諗下就發現
可能性唔係咁高

呢個係朋友呀>?
你諗多左啦人地唔係真係好在意同你係咪做好朋友
本來都係O岩傾傾2句GE O者。
過多排又好D GE應該，友誼來講呢，過一排冷靜下又會好D
日日追究反而會煩
anyway 你HURT得人地幾深，好失望

XVI the tower
Three of cups
nine of swords

但freelance會唔會係死路一條？
因為而家freelance 生意走緊下坡，但兩邊做實在太辛苦，我反而想放手一搏，專注做freelance呢邊。
份長工唔係咁想做。

名scarlett
岀生19960724
問題:而架仲係讀緊書，好迷茫好無方向
搵唔到自己興趣同專長，想問下我條路應該點
行，我讀緊嘅嘢到底適唔適合自己 (珠寶設計)將來又適合咩行對。求指點

高質豬扒
問題:感情 ，上幾次拍拖都比人呃感情 啱啱又係
其實我幾時先可以遇到真正嘅嗰一位？
98年2月18 麻煩哂

即係其實好愛對方但係又有男朋友
即係咩概念﹖
我們仨?
我想講GE係「大家會互相相愛又一齊到既對象」
只係會係小說出現
若果現實出現左你可以揀100 MO幫你做個專訪

1. five of swords
2. four of pentacles

3. XV the devil
完全睇唔出你所講GE感覺

唔好再圍爐啦
佢愛你就轉會啦
仲藕斷絲連就即係SIGN氣

仲有
唔好太自私淨係諗你自己
拍拖/結婚唔係為左令你好開心

係搵一個同你一齊行GE伴呀

牌話架，你自己參詳下

做唔到係咪唔駛做架
係GE就唔好做啦~
係得你覺得自己OK咋
現實係一出到去就破爛不堪
你不如都係面對一下現實好D

nine of cups
six of swords
XVIII the moon

對你前境有少少不安

XVII the star
X the wheel of fortune
eight of pentacles

好似無乜機....
得你自己一個投入

人地仲係唔開心
唔開心呢家O野好難講

three of pentacles
princess of swords
four of wands
等佢開心返可能做到朋友GE....

慘情啦
3人行呀....
對方幾鍾意將人把弄係掌心
你自己衡量係咪真係要落去啦
3 of cups

VIII strength
two of pentacles

俾多個TIPS
若果佢出生年月日有幾個6
例如1996年6月26呢D
咁你自己小心啦

其他人發展啦
認真覺得無乜可能
牌面來講係FAIL左
唔知點解你覺得有機會....

有架喎
試下搵返佢
VIII the strength
VI the lovers
I the magician

試下無壞呀

(唔占)
點解對佢無信心而係佢嬲?

即係大年紀咪好囉

唔會就QUIT?
有機喎

試下啦

你係咪鍾意左邊個呀?

若果你無問過我可能都無幫你批GE
ERRR...

難D
queen of cups
ten of wands
five of cups
其實有好多好對像係身邊GE
你心儀果個比較情緒化
對你來講或者佢來講都係壓力

只係可以話FREELANCE專注係會輕鬆D
至於係咪可以做得到.....

唔一定
因為XIX the world亦有就咁玩完GE意思

開多個POST?

應該OK架喎
珠寶設計你對靚同埋設計都有天份
而且對奢侈品有SENSE
第時發左達可唔可以送返份珠寶俾我

就咁玩完
btw thx

你個人比較敏感
少少O野都易唔開心又唔多信人
而且你係唔平凡GE人
多多少少都遇到D渣渣架啦
好彩GE係你貴人唔少
有事起上來其實都有人幫到你
你唔識睇人
試下要D人幫你睇

有少少幫助
2020會有D機會
但係好大可能係有愛人，但係你又唔想定落來
所以...隨緣啦你仲咁細

其實咁睇GE
重點係對方GE心態
PRINCESS of swords
劍係冷漠GE
但係小公主玩劍呢
就係有唔開心，都係一時時
你做左D咩激嬲公主
係咪太在意自己忽略左佢先?

我清晒啦今晚係咁先啦喂~

好中呀
真係好彩有身邊班朋友
但其實好奇一問
係咪我自己問題 硬係唔識睇人
唔該你呀

啲牌即係解咩

樓豬副牌幾靚

多謝大師，但依2句唔多明（唔好再圍爐啦，佢愛你就轉會啦）
係咪者係叫我放手唔好再一直等佢😕

我都覺得係
用左差唔多十年真係好鍾意~

我又唔會叫你應該點做
不竟呢個係你GE人生來
呢段感情唔係你想要果種「大家會互相相愛又一齊到」
或者咁講
3P OK?超越道德OK?
若果OK咪可以囉
彼此傷害之嘛無O野架

呢個就係你GE未來
你想要GE O野係咪咁我真係幫唔到你楂主意架

你仲細呀嘛
遇多幾個渣渣會有進步
難聽講句你都易比人呃呢
咁無計架喎

經一事長一智係O岩GE

咁係咪都叫做有機會再發展下
其實就係我同佢都識左半年到
因為某d關係就日日都會見到
我估佢都feel到我對佢有意思
但佢既反應都好含糊咁 我睇唔透

你都幾老

係呀
真係歲月不饒人呢

䁥稱: grape
問題: 想知自己讀緊嘅科到底啱唔啱自己
依家越來越迷茫 搵唔到方向 個人又冇咩目標咁 唔知行緊條路其實係咪真係啱自己 好苦惱

唔好意思我打漏左，想知嗰三張牌係正位定逆位，唔該你

唔該曬你~

我真係有機會發達咩，如果再來行呢條路成功就送返一份厚禮比你

唔係呀 第一個冇打性別
我個名藍色 驚你以爲我係巴

應該我令佢有壓力
佢追我 我話我地可以試下發展
之後佢話了解下先
果陣我都知‘那’野
唔該你

其實唔算開學識，多數係我一廂情願
有勞樓主

因為我講左d hurt佢既說話 同埋喺佢角度覺得只係我好多疑
不過我尋日破左冰喇，雖然仲係冷淡但至少肯理返我
可唔可以轉問題問未來發展啊咁

無分架我

點解仲覺得有發展

乜都未係
你連人地係咩人都未知....

各位巴絲
免費唔係每個post免費一次
我講過我唔係練習生，係福利post
你試完好嘅有良心啲乖乖幫襯
你地名都唔改又來問，我好心唔拆穿你地咋

真係乜人都有

乜你地真係覺得問前程一蚊都唔值
定係覺得我占卜算命係0成本0付出？

咁你嘅前程真係好廉價

唔好以為問來問去我唔知照回你就過到骨
講明先，有報應架

咩報應天先知，若果你係有份用盡小弟又驚有報應嘅，唔駛連絡我啦，即刻去捐錢俾慈善機構，你覺得我答案值幾多就捐幾多啦，以秋嵐名義呀！唔好有下次啦

暱稱: ceci
出生日期: 1994/8/6
問題: 想知同心儀對象會唔會有機會發展到落去?
同佢識得唔耐，關係亦有啲複雜，平時都好少會搵我，唔知係對方點睇自己
唔該巴打!!

而家做緊嘅果份工就覺得麻麻地, 唔太想做落去
你指嘅破爛不碪係咪指自己嘅料子
同埋我對心儀嘅工作 FF 太多？

好啦我唔可以再頹落去
好多謝好多謝你一路開解我
你真係幫到我好多呀

對

其實傾D乜
1. 4 of pentacles
2. queen of swords
3. XXI the world
唔係你搵佢傾就當係有傾架BOR
你講一句佢回一句?

好熟口面喎哥仔....

其實都有人提過我呢樣
但奈何而家份工令我搵唔到方向

你自己做乜打定左個輸數都問呢?
1. three of swords
2. XVII the star
3. Queen of wands

佢覺得你比較退縮
anyway...你確定你識佢?

對方對你無乜特別想法架喎
1. XII the hanged man
2. five of cups
3. knight of swords
其實好多O野係你自己諗出來GE多
無論係限制定係感覺
無一樣O野係真
你亦唔會有D咩可以做到

所以....真係無乜路可以走
應該係不如放棄會輕鬆D

參考一下

咁仲唔O拿O拿聲捐錢助養我~
我想買呢部機呀

家陣只係儲到幾十蚊咋.....

因為我睇到同你描述GE有唔同
所以我諗我幫你唔到

咁你有無退縮呀?

我係咪有答過你架?

無 見你skip左

俾返個牌面你參考下

主要上對方心態係queen of swords
都唔係好想回應你咁
而現時1.4 of pentacles
唔見得係想付出D咩感情喎

呢個人係點識返來架?

咁你再睇睇點啦

你睇睇點啦
唔對路都無法架啦-..-

嘩你居然咁樣答我
你梗係無睇我第1個POST呢
首先第1
你問左2個問題
想問我有無機會同到我心儀嘅人一齊？
佢而家個心點諗﹖
睇完講中左快D聯絡我補返個差價
無中就咁算啦XD

現時你覺得唔算係太順利其實都唔係太差
一般般O者
我唔知你係男定女呀
對方應該係比較能夠食住你
會知你想做乜然後又唔俾你做
佢唔係真係想對你付出D乜

所以，佢同你GE互動係唔多涉及愛情成份....

1. five of cups
2. VIII strength
3. four of pentacles

對方有無表示過D乜O野呀?

咁又唔會quit 岩岩返呢份工無耐😂
係有好感 但佢好似有女朋友
其他人就仲摸索緊

今晚睇晒架啦
係咁先啦~
晚安

你直接問佢啦

佢曾經有送過野比我，亦有話過對我有意思
但佢最近好似唔想同我有接觸咁
利申：女

個時序係點架
我淨係睇到近期架咋
有無你想表達愛意前被佢阻止
你唔愛佢佢追你
你愛佢佢又唔係好雀躍？
食住你
係嘅話佢應該唔會對你好熱烈架喎

佢送乜俾你？卡地亞定Tiffany?

我有追過post 有個人同我差唔多名 但唔係我嚟㗎
我第一次問

但係佢又成日見到面都避我，whatsapp佢都驚佢唔要我，想知多少少上面三張牌解咩，thx

你問有無機會呀嘛
果三張咪話有囉
咁你鍾意佢就梗係要咩都試下架啦
你想等佢搵返你唔係咁易喎

stalk即係咩呀?app 來架?

好平靜，無乜O野諗
你點解唔直接問佢O者

我朋友叫我當面約佢食飯咁佢會難拒絕啲喎
定其實whatsapp佢先r下水吹會好啲？

stalk唔係app黎架係我同朋友發現佢近排有keep住睇我facebook

呢個我真係有答過自己趴文睇下

你呢個CASE我建議你點都約佢出來講清楚下好D

10月果陣同佢表白，佢都有講對我有意思
11月都仲好地地，但之後開始少傾計左
佢送左隻公仔比我

Sorry 呀 成日都睇唔到
我其實返緊份pt工 遲d都要返外國
所以我連嘗試都廢事 無謂要long d
可能自己一個係外國好耐 成日都好孤獨
明明上一個女朋友對佢好好都被分手
好想搵個人同我分享每日瑣碎既事啫
想搵但又覺得無乜可能

中得黎又帶點悲傷
其實我都覺對方對我係無特別意思
覺得要抽身但係又抽唔到
係咪即係我無可能改變到佢想法?

咪當女朋友係情感回收桶先得架
想傾訴咪上連登囉XD

希望你越來越好啦

望唔透
sorry 未必幫到你幾多了

我今日教完塔羅真係無乜心情
聽晚仲要上多堂
都係我唔好GE因為之前有D問題拖到今個禮拜要連踏2日....

下個#272...

你地有無人要學塔羅/生命數字呀
過埋今年會加價架~

Sleep la 7 head

係咪唔會占我㗎喇
如果太忙或者打算skip嘅話咁就唔洗了
謝謝巴打

我懷疑手機app有bug quote極都quote唔到,買之前建議樓主睇下review先…
佢粒u快極有個譜…同埋佢定位係想食晒tablet同laptop,通常都會兩頭唔到岸。再加上lenovo個mon比較易爆而且唔包保養…所以樓主最好睇下佢係咪正係岩樓主要求…

利申：入黎睇下路過而已,有少少野想問不過算啦

最後反正想知樓主想用咩model機有冇占過卜…

佢生日 1994-7-7
我發現另外一個男 好似同佢同時留假 都唔知係咪想一齊放假出去玩
琴晚佢同阿媽行街 問我出唔出來行 心諗做乜尻

好多謝你有心
佢輕薄平喎
無邊部可以輕到咁...
而且可以手寫note
想用來寫嘢
之前已經經想買類似都要千幾
有埋windows 10 都係3000好抵
anyway 我有排都買唔起啦
除非有人跟我學...
買機唔駛占啦實係macbook pro

睇你個生日覺得你都幾自我
想人地行前一步都有GE
會唔會你有D錯誤理解左愛情先:(
O拿我睇生日講架咋
1. 自我中心
2. 懷疑其他人
3. 悲觀主義

我又唔係好忙GE
不過我教塔羅今日禽日連踩2日有少少攰咁O者
2個鐘一堂都幾密集架

我洗牌果時發覺你真係好亂下
你條路真係唔易行架
現時來講都已經行晒咁滯
真係考慮轉下啦
雖然放低晒以前GE O野係難D，但不失為一條生路

若果真係轉唔到GE注定要承受一下失敗架啦

話時話....畢唔畢到業架你

XXI the world
- current path : XIII Death, XIX the sun
- change path: eight of cups, VI the lovers

暱稱ar c
問題: 岩岩分手一星期到 想問有冇機會男方搵番我/復合
識左佢好耐 但同佢一齊左好短暫既時間 我地唔係話好夾 係佢想散先 我好快同意左 但唔知佢會唔會仲中意我 雖然唔知走落去會點 但我好似放唔低佢
唔該您啊!!

如果想用黎寫野市面上有d筆可以係ipad寫野
win10其實都大食(對呢部機黎講)
如果真係咁抵咁surface執左啦m$仲賣乜鬼?仲洗買咁貴? 總會有d伏
我冇做功課但常理解釋唔到通常就有伏…

唔該樓主

暱稱：Joker
事業：應該讀pgde 定轉行
Detail：依家做緊補習 ， 諗緊應該轉行定 繼續做教育 ， 份工應該會轉， 但想知教育適唔適合我
1994年5月6日

thank you

真啊之後2,3 1都係但唔係好表現到
個對象話對我有好感 但中間有考慮到其他既因素 唔係我 係身邊既人

我無ipad....哭哭
其實我想有部device可以export indesign 個file 同埋excel....唔知有無介紹
surface好重過1kg
平時我個袋已經好沉重...
話時話ipad可唔可以用excel

人地約你做乜懷疑人地啫

感謝巴打
我依家都好驚好亂
係咪點都應該轉

ipad有excel application但唔同desktop個類係full version乜功能都齊咁
新個批surface pro都係<800g 不過要撞手神(qc問題) 同埋保養都係…
要adobe大法好又要excel就真係…
講真我自己返學都日日揹4,5kg野(laptop,水,尿袋,手機+電腦火牛+雜物) 出去…所以我自己都冇解…
揹多1kg野都會話重咁我估係絲打,參照返大學的其他人做法係macbook
如果硬係要tablet都唔係唔得,但要預左一係倒水電一係性能不足。另外用得excel冇keyboard就真係捉蟲 其實冇乜野係話唔得,接受到部機弱點就得,最好都係轉去硬件台再問啦。因為我真係冇做功課尻吹緊

我本身已經拎背包出街架啦
我都唔想買聯想其實...
講真我都唔係急買會再睇睇先
造型其實聯想幾靚
仲有wacom板...

轉唔到應該會唔到你揀咁…
若果返正都會斷你可以等埋結果先…

今晚真係好凍
唔想check post
同埋我唔記得覆到邊
麻煩各位巴絲係下面留多次
對唔住各位

留多次~~

唔該晒

又話下個272嘅

#273留咗

留多次
［member]暱稱ar c
問題: 岩岩分手一星期到 想問有冇機會男方搵番我/復合
識左佢好耐 但同佢一齊左好短暫既時間 我地唔係話好夾 係佢想散先 我好快同意左 但唔知佢會唔會仲中意我 雖然唔知走落去會點 但我好似放唔低佢
唔該您啊!![/member]

極度感謝你

麻煩哂巴打

就咁睇你GE生日覺得你應該有D 情緒化....同埋任性
無好認真睇不過感性其實好辛苦我覺得
同埋你應該唔算係好平坦果隻有唔少係你掌握唔到
(無認真計)
你覺得有機但係對方唔多似係喎
若果對方無乜表示機會就微D
而且你今年唔係太好運咋
就算你鍾意都好都唔會咁易可以係埋一齊....

six of wands
king of swords
II the high priestess

講左啦因為好凍唔想追POST呀嘛XD
凍呀
又窮又凍又餓，做免費占卜真係好無動力架
若果有人可以送部

俾我即係生龍活虎架啦

2001年?你今年幾多歲呀即係，16呀?你對像唔會係16歲或以下吖嘛?
犯法架~

對方貌似唔止你一個
你應該都唔少對手

不過對方對你印像唔錯
係睇你有幾本事啫

seven of wands
two of cups
seven of swords

重要︰細過16GE你自己睇路呀

真係都幾衝突下喎
不過大家都係成年人呀嘛
你有無聽過一首陳奕迅GE歌.....
朋友我當你一秒朋友
朋友我當你一世朋友
奇怪過去再不堪回首
懷緬時時其實還有

你唔好諗咁多啦
踏實做人啦....
(即係我覺得唔係咁易，亦唔會返到以前咁)

1. five of wands
2. knight of pentacles
3. princess of cups

你地有無做過D咩架，關係去到邊﹖

就咁睇對方肯放你走其實係好事
佢唔係好覺得你適合佢

king of pentacles
XV the devil
ace of pentacles

好掙扎呀
其實好大機會係佢悶，又未搵到人
所以...搵你攝下時間咁囉
即係.....
two of swords
five of wands
VIII strength
對方都幾有手段下...嗯
下次失戀會再搵你GE我估

清晒啦暫時....點解咁凍架....

今年係指2017定2018 ?
佢對我係咪一d意思都無?

2017

認真
你叫毒J?
見你年紀細
我俾個機會你
若果你堅稱自己叫毒J咁我就品呢個名架啦喎

最重要係你心儀對像需要以後都叫你毒J先可以問得到

小公主玩劍即係唔會好認真咁斬斷但係你又唔會可以埋到身呀
你諗呀俾個3歲妹妹仔拎住把劍你會唔會埋到去呢??

[/quote]
小公主玩劍即係唔會好認真咁斬斷但係你又唔會可以埋到身呀
你諗呀俾個3歲妹妹仔拎住把劍你會唔會埋到去呢??

[/quote]

您好大師，麻煩您

小公主玩劍即係唔會好認真咁斬斷但係你又唔會可以埋到身呀
你諗呀俾個3歲妹妹仔拎住把劍你會唔會埋到去呢??

[/quote]
[/quote]

唔駛大師前大師後啦
你GE問題我已經答左啦
已經回左幾個POST去答你

若果你覺得我GE答案好準
準到啪啪聲
想我逐part 逐PART解
入錢落我戶口我考慮一下用盡我所有識GE方法解俾你聽啦
要幾多錢﹖我只係想要呢部機O者

想寄實物用順豐智能櫃收到得
最多運費我出

一係你直接問你女朋友啦，應該平好多。

課金要幾錢?

暱稱：熊仔
問題：對一個女仔有好感 想問下有冇機會發展
出生：1991年3月20日
感激 [/member][/quote]

telegram/line:aki0v0
fb:indigo.aki
慢慢傾XD

其實我好似答過你....ERR..因為你個user id 好熟口面
就咁睇機會唔大
人地都係當你一般人O者

6 of pentacles
注意︰未成年蘿莉不可食用敬請留意

我都係咁呀....
你個人都幾認真
而且會轉牛角尖
諗O野太刁轉.....
屋企人又無乜支持
今年(2016-2017)唔係幾好
2017-2018都仲係唔係幾好
所以要再捱下添

sorry 無乜O野可以安慰你....

[/quote]
佢對你無乜好感
five of cups
king of swords
nine of wands
佢唔係好想同你發展
(參考)

今晚清晒架啦
唔該大家順手正評一下個POST
有時間就follow ig facebook 啦
唔該晒

暱稱：米高
問題： 同女朋友黎緊大概既發展會如何
麻煩哂

暱稱：Joker
事業：應該讀pgde 定轉行
Detail：依家做緊補習 ， 諗緊應該轉行定 繼續做教育 ， 份工應該會轉， 但想知教育適唔適合我
1994年5月6日

thank you
（#291 留左 麻煩巴打）

暱稱：CCY
問題：對一個女仔有好感 想問下有冇機會發展
出生：1995年10月26日
感激
Btw有睇第一頁 啲人真係叫我ccy所以用呢嗰名

冇做過任何sex既野
我可能一時on9講左d野chur走左佢
有晚出街完覺得氣氛好尷尬 深夜突然情緒不安之後text佢直接講 同埋話想見多d 然後佢就好似直接放棄左我咁 冷暴力對待左一星期
其實會唔會有機會佢搵番我or做番fd
會唔會想分開係有d衝動 thanks

暱稱：yan
出生年月日：1999年6月11日
問題：依家同個男仔認識緊 之後仲會唔會發展落去？

其實我真係唔係好鍾意呢D問題....

three of wands
平淡
觀望
穩定無驚喜

2個OPTION都唔係幾好
1. seven of wands
讀︰2、two of cups, 3, nine of swords
轉︰nine of cups XV the devil
轉行其實一開始會好過以前
起碼一段時間你會發現以前又唔係咁差

讀PGDE其實都OK雖然我唔知係乜....
但係有好多O野煩，其實唔輕鬆

有無第三條路可以揀下

教育適唔適合你就考慮下俾錢我幫你睇XD

咁CCY係分開讀定讀C歪....
因為其實我真係會朗讀所以可讀性都幾重要....

anyway...

對方有D不安喎
佢唔係太信你
ten of pentacles
XVIII the moon
King of swords
你平時對人地係點架

做朋友可能得GE
搵返你﹖應該唔會啦佢應該都幾睇高自己

一齊真係無乜可能架啦
係對方睇唔到大家GE將來呀
eight of wands
eight of swords
V the hierophant
你之前做左D乜先?

你再認識下先啦
knight of pentacles
問得早左少少

清晒啦﹗晚安各位

名: kenneth
生日: 1993/06/04
問題: 想知個考試成績點樣

呢D唔答呀-_-
比心機啦

分開讀呀
我本身唔算係好鐘意覆人MSG 平時想覆就覆 話題冇趣就唔覆
俾人笠過綠帽 頗自卑 好少主動搵佢 平時都係佢搵偶爾會約我
但想追問唔信我係指邊方面

感激

覺得你唔係好有安全感

負評唔緊要架
留名先得架~

大家GE期望唔同呀
(以下參考，唔關占卜事)
其實....訓住來應呢D
我見我細佬做唔少
其實打緊PS4

你問左2條問題BOR
同前男友係咪緣盡？
想知佢點看待我地既關係
就咁睇佢就絕左你架啦
佢覺得自己好好
你唔夠好
其實你要諗下自己有乜好
咪俾佢睇死囉

(O岩GE 話尾數入返我戶口呀)
(唔O岩﹖笑下囉)

king of swords
nine of cups
five of cups

清晒啦

多謝指點

sorry 呀因為之前真係好忙同埋唔孤獨
所以都無乜點上來
希望唔會太遲啦

參考下
1. knight of wands
2. 繼續︰nine of swords, knight of swords
3. 轉︰XV the devil, six of swords
我見到你個心都係想轉
似係現時都唔係咁開心
但好多事候係你諗多左
唔係真係有咩事
可能都係壓力比較大

但係出左去呢
其實你發現個情況又唔係差好遠
以前GE問題就算你出左去都係會發生

再考慮下﹖

巴打唔好意思 突然想問下當時你抽到d 牌係倒立定
正立

我無分架喎....無逆架

麻煩晒你

咁其實即係你想問呢個男仔有無機啦
對我就唔駛太隱晦架
可以直接D

你應該未係好放得低之前GE 事
現時你唔係需要新戀情
醫好自己先啦

anyway 對方其只係一般GE相處
佢係真誠GE，但係有排都未到愛情

XVII the star
XIX the sun
Six of cups

我睇到GE係你自己唔開心GE多
有D可能係真GE，但有更多人地本來無乜意思係你好介意
呢個世界好危險你知道嗎

呢個世界最恐怖唔係佢日日來打你
係佢不定時打你之餘，間中又錫下你....XD

巴打麻煩你幫我睇下

唔該晒

呢D我唔答啦，你比心機啦
香港公務員來越易做

唔該巴打

我個fb差幾個like先夠100
有無好心巴絲好心like左佢

幫你Like幫你Like

謝謝

暱稱：fung
愛情，想問我同前女友仲有冇機會一齊返？
Detail:前幾日佢提出分手，大家拍咗一年幾拖。一直溝通都有問題同埋有期望落差，我太自我行先，忽略咗佢，令佢好受傷。呢次佢就話唔會再比機會，話冇以前咁鍾意。我就開始去改善自己嘅處事手法同性格，想一齊返。
出生：1994年7月31日
唔該晒

其實就咁瞄個生日來講就2種都OK GE
你應該係捱得下悶有耐性GE人
有規矩跟應該都OK果TYPE
但係做公務員呢
我唔知你個良心仲有幾多剩
若果無乜GE應該會唔錯....(個人意見，公務員無乜自我架)

教育心理家唔知會唔會要見人，要見人就要注意下講O野GE方法
你係O岩O者但係都要講得好聽
你應該算係直言GE人來
呀~若果係GE話公務員就唔係咁適合啦XD

咁啦我都係開D牌俾你睇下
1. PRINCESS OF WANDS (真係幾拿唔定主義喎)
2. 公務員︰KING OF WANDS KING OF PENTACLES
3. 教育心理學家︰TWO OF CUPS, SEVEN OF CUPS

講穩定公務員你都幾穩定下唔需要太擔心
係比較上唔係你心目中最鍾意
教育心理學家呢D，對你來講應該係易上手，但係做落去你先知原來你以前真係好無知
好多O野你望唔透，可能做一段時間你要再轉都唔定

參考

我無答過你咩?
1. four of swords
2. queen of cups
3. six of swords
你問係咪可以一齊返
我要問下你
你覺得自己可以改D乜呢?
其實係無，你唔多會改變到

現時GE狀態佢唔係嬲
係心淡喎
都無你咁好氣啦
拖落去大家辛苦
你話你可以改
佢唔多想等喎

呢個世界肯接納你犯錯GE人
其實係得老豆老母架咋

參考下

- 摘自魔法少女小圓

2017年就快完啦，秋嵐好感激大家一年來GE支持(其實好似無1年喎)
2018年再繼續同大家一齊笑看人生啦

(2017年12月31日唔上來架啦，要搵就TG/LINE/FB啦)

祝新年快樂呀

暱稱：ching
問題：佢同我一齊係當我係唯一咁睇定仲想flirt其他人(or搵緊更好既人)？
2017同呢個人糾纏左好耐，如果唔係認真，好想將佢dum喺今年 2018黎個新開始

唔該哂巴打預祝你新年快樂

唔該晒巴打
多謝你兩種方法都睇俾我
我會諗清楚先做架喇
新年快樂

呢D就參考下好啦
係咪完全無心呢我又覺得唔係
IV the emperor
XVII the star
Four of wands
但係似朋友多過似情侶

係咪對方太有自信呢?
我睇牌覺得佢係好似唔太會表達佢係關顧你
有D自大GE感覺

即係實際D講
佢唔會係好熱切咁話你知佢GE感情
又或者咁講
佢GE愛係得咁上下?

你要再多D可能佢又未必咁適合你啦

參考下

就咁睇(無深入睇)
都覺得你會欵神疑鬼架喎
你GE對手係一個都幾情緒化GE人
唔係好受得壓都幾敏感下
現時佢真係唔多想理你
你問有無得發展

你做乜都係多餘架咋

不如諗下佢係咪真係O岩你啦

king of cups
queen of swords
eight of pentacles

仲要問幾年添
你問左2個問題喎
幾年有無出POOL]
呢排桃花點
就咁睇你個人應該幾實際老老實實架喎
要求又高唔靚你都唔會睇佢一眼
仲要人品好心地善良果種
你今年得18歲
要搵一個咁GE對像呢
99%都無乜可能啦(現實來講就)
加上你個流年就唔係幾好
今年就算有都會無左
來緊10年好似都仲未係好好喎....嗯

有樣O野可以幫到你
就係錢

有錢會易好多

你有無錢呀?

現在唔夠唔緊要

將來會有啦

比心機

thanks!!

(唔占啦)
呢D問題問你自己吖嘛
係咪有乜原因呀
=..=

講佢點對我好中
佢完全唔多表達鐘唔鐘意呢d但完全唔抗拒我對佢做任何野。。。睇落似送到埋口唔通唔食咩

有無咩建議啊巴打 佢究竟想點啫 俾人收兵好痛苦啊

有一個可能性
係佢都怕付出囉
咁一個人係要咁都好難搞架喎

你愛有幾多﹖

我病左呀

對方都唔係好FIRM
IX nine of cups
Knight of swords
XV the devil
係真係O岩先好拍拖
就咁睇對方唔係真係咁鍾意你

推

可以試下
機會係有O既
ten of cups
XIV temperance
six of wands
(睇就咁睇，真係唔得就棄啦)

咁好難答你架喎....
若果高端研究員唔係你可以攻略GE範圍
QC都應該可以
顧問之類可以考慮下
你會鍾意懷疑同埋去發掘一D錯誤
所以先會成日覺得樣樣都唔對路
求同存異要試試...
愛情今年有機架把握下啦(直到2018年生日前)

你唔講我都唔覺
一講我又覺得我係咁
多謝你幫我測埋愛情
希望真係有機會

推都無力推了
.....

G持

暱稱：mm
出生：1998年3月8日
問題：係咪短期內都無拖拍？

有既就係有
無既就無囉
又唔係特別差GE一年

暱稱：John
出生：1997年12月4日
問題：未來過台灣做藝術有冇發展空間？

暱稱：大隻(但我係絲 )
出生：1997年3月25日
問題：想問下未來工作方面發展，幾時有人生第一份正職 麻煩晒～

暱稱：kaka
問題：愛情，我鐘意左我以前個班主任呀，我係絲打，而佢係miss，不過佢四十幾歲，大我2X年，呢幾年好曖昧 又試過暖手，又抄到佢牌。其實我都好明戀佢架喇，連佢啲同事都睇得出。不過唔知咩事佢好似想唔做，我打算係佢辭職之前表白，想問下有冇機？

呢個問題都幾新鮮
先祝你順利先
藝術對你來講絕對係一件非常美好GE 事

最好仲要治療其他人GE心靈

會有一番作為啦

(若果發左圍記得提拔下小弟，我係秋嵐)

2018年你要放棄以前GE所有重要GE O野，迎來一個終結
所以2019年重新出發應該會更加好

但係俾定個心理準備你
跟住GE幾年都會好難捱

本身你GE人生都唔會係唔駛捱果D
可能係你要求都高GE闗係

人際關係要小心處理
多D顧及身邊人GE感受

你無太大GE外出工作/生活GE運架喎
會唔會唔慣架?

唔好揀工做
返工唔係俾你識朋友架
成熟D 就得架啦

D人鍾意你勇敢果斷

princess of cups
four of wands
queen of wands

唔好打算係公司搵男朋友，專心工作啦

第2條唔答啦你加油啦

有得你揀呀
轉工應該係有機

但係揀錯左就好大件事

做乜想轉工先

呢一下呢....
唔係好理想

對方唔係好似你咁諗喎

1. XVIII the moon
2. ten of swords
3. II the high priestess

你諗清楚對方
1. 唔係你心目中咁GE想法(即係無你果種感情)
2. 你太年輕啦，有好多O野你唔明呀

中 多謝你罵醒我，準備放手
可唔可以問埋，佢知唔知我鐘意佢

係咪代表未來工作環境啲同事都唔好唔值得交心交友？
我有男朋友啦有心
唔該晒你幫我占占

樓豬真係好準啊
謝謝你

本來第2條唔讀架啦
但係我有睇左
佢對你GE諗法係好絕望
鍾意唔鍾意都唔緊要啦
最重要係佢唔係愛你呀嘛

[唔占啦]
都穩定啦問來托咩
我話你知
家陣D師父幫你擇日結婚都唔會睇你地夾唔夾架啦
係時候GE咪結婚囉

Thx 冇外出生活運係大概指d咩？去台灣會唔會難融入圈子 btw我係去讀書 音樂類

仲洗諗?
考左先囉無違背架
公務員太大流失啦
易入左

會唔慣呀

但競爭大嘛 幾萬人報
我上年考衰左

考啦

睇來你係心淡多
1. king of swords
2. (留) Five of wands, three of wands
3. (走)Princess of swords, I the magician

留係度你都係唔開心GE O者
一陣咁多啦，之後就會諗唉去到邊都差唔多
慢慢就接受事實架啦
走呢，一時之間都無乜主意
有無諗過不如轉行呢?
(參考下)

唔好同我講︰你MISS左我
我會SKIP左你

anyway 我無見過你喎

寶劍公主呢張牌係好牌黎
反而令我覺得離開係當機立斷
係咪可以咁理解

唔可以呀
因為公主就係玩下玩下

唔會好立到個心同埋都唔理有無傷害性

暱稱：卡拉卡羅生
想問愛情 鐘意左個岩分手既女仔 佢對我好似又有野又想收兵咁 佢reject左 無聯絡 有無機會發展落去

我中意左個女仔
唔知佢中唔中意我
我應該點做

tg樓主你算命問前程

1, 3 of wands
2. four of wands
3,. XV the devil
難D
人地都唔多想理你

你直接問下佢囉

你小心D啦佢好識「乙水」人架
1/ IV the emperor
2/ three of wands
3/ knight of cups

咪成日諗返舊時啦
幻覺來架咋
你男朋友就醒左啦
你都醒下啦

1. six of cups
2. ace of swords
3. seven of wands

佢會拒絕你

佢應該都幾自我架喎
吊到好高呀佢
佢有心情可能會理下你GE

1. king of wands
2. king of pentacles
3. princess of wands

屌 好中呀 我知佢而家吊到好高

暱稱 Michael
想問下愛情 中 想問下同女朋友仔黎緊既發展會唔會好 因為同佢黎緊會去外地同居大半年 都有d驚會係咁嗌交而分手
19960330
唔該哂你

暱稱：Andrew
出生：1997年7月5日
問題：對於自己既夢想有少少迷茫，想問下宜家行緊既哩條路係咪真係符合自己既藍圖，總覺得有啲情景好似loop過好多次咁。謝謝你。

你呢個問題呢。。。應該出左去先問題
只不過大半年又唔係好長......
俾返啲牌你
的確
1. knight of cups
2. ten of wands
3. XIV temperance
對方好大壓力呀
你地太天真啦哈哈哈
呢段時間大家忍讓下
多的關心少d質問

你再睇多次我覆你嘅野啦

你得廿歲會有幾多loop
除非你話前世已經係咁啦｀
而且講到藍圖咁大
係咪前教育局局長講得太多人生規劃搞到O的小朋友真係以為人生有得規劃？
1.iX the hermit
2. IV the emperor
3. eight of pentacles
睇來就要再檢視下啦你
好似麻麻地呀
唔好盲累累去做呀
review下

暱稱：卡比
出生：1996年4月20日
問題： 有個既女仔中意左好耐. 由中學已經開始中意佢 比佢拒絕過兩次 但始終都係冇另一個人可以取代到佢 我想問下係點都冇機會.

嘩~呢啲咁高難度嘅問題
郎有情妹有意
真係駛乜搞咁多？
1。 four of cups
2. four of wands
3. XV the devil
感覺其實唔係真係咁對路
雖然係，對方對你都係有少少意思
但係O岩唔O岩你真係好難講
有啲O野未係諗得通呀
點樣可以一齊
試下放d軍糧
以我所知，任何雄性動物，若果色心起，只要對方配合下成事機會好大架

你自己占啦

即係點

暱稱：丁
問題：係唔係已經冇可能同差唔多兩年前係韓國識個個女仔一齊啦？
生日：1995/12/16

唔該哂

唔該晒你
其實係真係快咗D，未話非常了解
但因為佢真係好照顧我
唔想冇咗呢個機會

可唔可以「感覺其實唔係真係咁對路」係咩意思

未來位出DEVIL呢
我覺得就算係拍得成都會後悔果種囉

你有學開任何占卜算命方法可以自己占下

仲有無聯絡先

希望唔係三角關係就好了

一O的專業GE工作
需要精密分析同埋要你研究就最好
要求完美無問題試下多D講俾你身邊人聽
你可能會覺得人地點極都唔明

事實上係真

所以，做事真係要多溝通

你真係唔需要太擔心

除左貴人無乜要你自己拼摶之外
做乜都無大問題

我冇學過 即係我個問題占唔到.

名：winky
生日：1992-07-18
想問下黎緊事業運會如何？因為我都搵左大半年工都搵唔到 有份工係俾左offer 但好耐都冇通知我幾時正式返工 有d擔心一直都冇長工開丫 我e加得pt做ja

rika
1998 07 09
想問吓今年愛情運
分左手1年 睇咗幾個占卜都話今年會有機會 想知對像出現咗未 自己有咩要準備

我已經係外地架啦 佢聽日就會黎咁解 太天真既意思係咪成日會因為小事而嘈？麻煩哂

小新
1999 07 15
我想問下我同我而家心儀嘅嗰個女仔有無可能發展到拍到拖？
Details: 我同呢個女仔係上個禮拜fd搭fd一齊玩識嘅，我地兩個都幾好傾，雖然大家都鍾意聽歌，但佢淨聽普通話，我淨唔聽普通話。識嗰一晚我已經經我個fd攞左佢ig，佢秒加返我再問我加埋sc，跟住就日日儲火傾計儲到而家，前日仲比我約到佢出黎行街成飯。之前聽我個fd講佢係嗰啲一見鍾情嘅人，咁啱我都係，真係好想同佢拍拖，但貿貿然行動又驚太突兀，我又唔知佢其實點諗我，求大師指點迷津，比啲貼屎黎呀
Between，皮已正

冇聯啦
追佢個時唔知佢有男朋友
一次意外中同左佢表白，過左一個月左右，忽然斷晒所有聯繫
就算我上年有d緊要野搵佢，佢都只係搵佢妹妹答我

占到架不過我唔想答你之嘛
人地都拒絕左你兩次啦
唔明點解你仲要問
除非你話我聽呢段時間之內
你變靚左／有錢／高左
又或者對方出左咁狀況啦
否則你應該諗下點解佢會拒絕你2次

雖然我唔收你錢，都唔好浪費我精神力呀

我唔收你錢唔係唔值錢呀

你要求唔低
諗O野又諗太遠
要好完美先會落去
有時真係要靠人賞識你先可以做得好
應該都有O既

點解要準備？
準備......
敷多d mask?

對方O既壓力比較大囉
體諒下

嗯
你有幾多對手?
seven of swords
queen of cups
XXI the world

多謝樓主不愛之恩

我其實有覆架
係手機APP食左啦
聽日再POST過啦若果真係無左

暫時已知嘅就冇
不過佢讀嗰科男女比例 男7-8 女2-3
有都唔出奇

巴打，我開左個占卜group

名：K醬
想問前途，而家讀緊藝術研究之類嘅科，我將來會唔會喺呢個範疇發展？
1998年3月3號

名： Na
生日： 1997 07 04

好想做個決定 但係好難⋯ 有两個對象
两個都鐘意 唔知自己可以點做 好想知佢地點睇我係嚟段關係上 佢地認真定係玩玩下⋯

評已正 唔該哂ching

Yuki 1997年1月31
想問愛情
同個男仔行咗兩個幾月，近排分開咗
佢仲係鍾意我，但佢話發現自己依家唔想要認真嘅關係，唔想困住，唔想對我承諾
但我仲好想同佢一齊，有無機會等到佢返黎？

Ken
25/4/1993
想問事業
入左呢行兩年 初初白紙一張 半工讀左兩年
但慢慢發覺自己無咩得著
覺得好悶 好似浪費緊自己 係咪份工不適合我？
謝謝

咁你試左未呀?
若果未有進展我可以再覆你喎

你好有呢個潛質架
真係天生有呢個本事
記住要用藝術治癒呢個世界
比起金錢更加重要呀

兩個對象我唔多想同你問2次喎

我試下一次過滿足你2個要求啦
你又無俾名喎，就當係A同B啦-_-

其實你自己都覺得自己有少少衰喎
V the hierophant
A 方向
- XVI the tower
- Queen of pentacles
B 方向
- Five of cups
- Three of cups
係咪其中有一面知道你有人追，然後話佢都有興趣呀?
A方面好似準備得無咁好
有D突然
但係佢覺得你係一個成熟GE對像
B應該本來並唔係想搵你
有D就手
呢個你要小心D...麻麻地真心

唔占啦
咁你都信
SP你OK咪OK囉

好似都幾好PAY架喎
你諗得有少少天真仲係
其實好多工作都係無乜得著
除左錢
ten of cups
ace of pentacles
princess of wands

有再高人工GE就轉啦

其實讀完就一定試轉去做文書果邊 長遠發展一定好過而家 係擔心自己應付不來 呢行文書上既野 真係未做過 同埋轉左又唔想低過而家既人工

唔只無進展好似仲退左啲

其實果時係想話你一廂情願…

堆

Kayee
19951126
岩岩被分手 男朋友同返前度一齊 我地仲有無機會復合？

Kristy
99年10月2號
想問感情
最近同一個男仔曖昧緊,未來有冇機會發展？
唔該晒

難呀
three of pentacles
six of swords
five of sword

佢之前點解同你係埋一齊架>?

你確認下對方諗乜先啦
XXI the world
three of swords
II the high priestess
就咁睇無愛情感覺喎
未讀完書最好讀好書先啦

佢主動約我出街仲有勁多身體接觸
唔通做左女兵
讀緊u喇
不過都唔該你先

我同佢識既時候佢地已經分左手一排
但我男朋友未放低佢既不過都對我有feel
就決定唔去追返佢黎同我開始
但最近佢地見返面我男朋友話都係放唔低佢
然後個女仔唔知點解又接受返佢
我就咁被分手了

feel 佢個頭
利用你咋---_---

輕輕地一推

麻麻地
性格精明
都有要求
難搞少少
雖然你唔係錯
但係一段關係太清會好難長久
注意一下

2018年算係有機會
留意下2月6月11日啦

今年有無話畢業之類GE事情發生?
有既話機會再大D

有一個新環境有幫助

佢係知GE
繼續係咁啦
講情侶就未必GE
應該會情人未滿友達以上
queen of pentacles
five of swords
two of cups

不過佢本身有無拍開拖先?
佢心入面唔知諗乜
好唔正面下

對方睇到自己好大咁喎
你地無乜熱情最多係感情
你不如諗下係咪真係要呢D O野啦
若果你順得佢應該可以拖好耐

但係你心目中
係有DD不滿

ten of pentacles
king of pentacles
XX judgement

佢就係咁架啦
睇你點諗啦

據我所知 佢應該係單身
但係點樣唔正面下

唔知為乜
無心投放係你身上

有冇得話我做咩可以改善到

無架

我係咪應該繼續等
唔想拖拖下比人收咗做女兵

覺得穩定左，你唔跟佢仲可以跟邊個

呢啲你自己諗啦
人地可以點講

飄
好凍

開暖爐

屋企得十度

Y
8/10/1999
唔肯定佢對我係咪認真定當我水泡，好似有時忽冷忽熱咁，但次次都係佢做主動，想知同佢會唔會發展到落去？
唔該曬

名：鋒
問題： 前排做左樣好錯既事覺得好對唔住另一半直到而家都好內疚，本身以為可以淡化件事，但最近身邊開始有人擰番黎講，應該同女朋友坦白定就咁由佢扮無事會好d？唔該哂

你都幾蝕底架啦-_-
VI the lover
queen of wands
XV the devil
你係咪唔拒絕佢呀
點解我睇到情慾重過愛-_-

唔駛占都應該好清楚啦
Eight of pentacles
VI the lovers
ace of wands
不如你打俾佢啦
佢應該都有意思GE
希望係

講來做乜呀-_-
1. 現況︰eight of pentacles
2. 講︰king of cups, king of swords
3. 唔講︰ace of cups, queen of cups

咁GE
其實講唔講都係會爆
你講
初時好似會好理性，係囉唔發生都發生左
但之後諗諗下一鬧交又會拎出來講

你唔講
短期可能都無乜GE
但係唔講唔代表無發生
就睇下你GE另一半到底對你有幾高容忍度啦
一定係會UN住係個心口

即係就算我唔講佢都會係其他人口中得知？
因為我同佢無乜common fds,係驚一傳十十傳百咁傳到佢耳邊

暫時睇就唔會
不過佢都唔會好開心

下 打比佢我驚出事。。
是咁的 同佢識左好短就一齊左 跟住一齊左之後佢話想變番朋友 又話我地咁快一齊好兒戲 搞到我都唔知點做好

咁你點都要做D O野架啦
我呢D參考來GE O者

大家都成年人啦
有乜O野其實講清楚都係好事來

繼唔繼續都應該有個定案

個人意見純粹參考

做咩好？可唔可以比啲意見
女人心海底針 我捉摸唔到

冷靜D傾下有乜發展囉
若果對方真係覺得你唔OK
咁你都要接受現實架啦

我都唔明點解人地拍過覺得唔OK唔可以拒絕架咩?

女人好簡單

佢冧你，乜都得
佢唔想就會走架啦

唔係你做乜O野而唔得
而係唔得就唔得呀

我已經好冷靜咁問佢
比佢藍ticks左5個鐘

你問返當時人啦
家陣D人連分手都用message 真係有情調

anyway其實你係咪係人地唔情願之下咀人地架....

乜交換口水呢D識左無幾耐就OK?

依家啲後生仔係咁開放

名: 雲子
想知道同鍾意嘅人有冇機會發展
謝謝

蝕底係咩意思？姐係呢段關係裡面我比佢食住定點？
唔拒絕既話我係冇好抗拒佢，佢搵我我咪會覆佢，因為我仲了解緊佢，睇下會唔會有機會發展落去
情慾重過愛又係咩意思？我地冇發生過d咩架
比較想知係佢心目中當我係咩，係鍾意我定只係恨出pool，又或者係漁翁撒網緊？
我應唔應該繼續落去定盡快抽身搵過個？
萬分感謝

咁我係咪都係照當無事發生會好D 因為佢真係乜都唔知
但佢唔開心係指相處上？ 唔該哂你

大家都情願 但咀完之後第日佢就想變番朋友了
依家whatsapp同佢好似攻防戰咁 唉

恨出pool

平常心囉
大家都係成年人
感情又唔係好深

得就得唔得都要交代囉
比返個責任佢

唔好搞到係你自己一個發花癲

有無得課金拎幫助
因為依幾日大家都隔左幾十個鐘先覆一句
想得到指引

幫唔到
不如你試下上去免費tg group問下

魚仔
想問愛情
想問下有個男仔追咗我一個月，我因為之前嘅傷害所以一直唔敢去應承佢，而家佢放棄咗去追我，但係我真係好鐘意佢，我想問下佢而家點樣諗，係咪已經對我無曬興趣同埋仲會唔會搵翻我
1997-3-9

小弟腸胃炎呀
過兩日先返

不如係到繼續吹水

你心愛嘅淘仔爆左肺喎

我知啊
佢係咁話好痛好痛

點啊 你又好返未

嘩
好極了

淘弟仔好似好嚴重

爆肺真係好痛架
爆開會再爆
唔好講佢知

佢痛下醒下
佢真係太瘦了

弱氣小受（誤）

我今朝講笑 話佢留丸十日
點知真係發生

所以我話講嘢要小心
好細個果時（果時開始學塔羅無耐）
我講過咁多人死又唔見你死
點知真係死左

雖然個個都講話唔關我事

以後我講得出嘅都係心理承受到先會講

呢啲事真係小心講好啲
唔係嚇你

淘弟仔要快啲好返
心痛死我了

乖，早啲訓
send啲能量俾佢

孩子不知怎樣了

佢痛死了

我對上一次同佢傾計 已經係夜晚九點

發夢相當好 好似打左麻醉咁唔痛
一醒返就痛到嘔 個對比大到

係咪半邊肺縮左

好似係

佢影啲血比我 問我飲唔飲

講還講唔好貼圖唔該

佢影到好似利賓納

咁可能係利賓納呢
衰仔要輸血﹖

唔會掛

條肺喉到流出黎
肺血

好傷

快啲抽曬啲氣
聽日唔想再食多刀
屌 又係我中伏

快啲抽你水

你真係要養好身子

仲要開刀？

有機會要

聽日

進度好就唔駛架

進度唔多好 好似係

到時就好

聽朝就決定了 驚

沒事

希望

無事無事無事

唔會有事

照左X光了 等9點幾醫生巡房再問佢情況如何
屌啲廢老個個都當護士姑娘個啲係老馮

要做手術了

淘弟仔好唔乖 佢唔肯做手術

你乜都知嘅你

佢已讀不回我啊

可能訓左呢
佢訓得就俾佢訓啦

話說你砌到機未
同埋之前D建議好有用呀,多謝你

砌好左啦
快D加我TG同LIKE我FB啦
俾多D掙扎我

唔做手術

定唔駛做

可以唔做
但再次爆肺機會3-5成
做左就5%
要全身麻醉 不了 個risk太大我唔需要冒
冇乜事就出院 再爆先考慮做

仲訓緊醫院 好似仲有2日

若果你覺得係有嘢搞，咁你就信師父幫你搞掂啦

你睇下佢幾唔乖

佢話係有嘢搞佢先咁黑仔喎
你放過佢啦

再爆第二次先做 根本已經太遲

爆開成日爆架好正常

做多次手術 得5%機會會再爆
唔做 30-50%....

你信？
醫院好缺活體實驗品架

明了 再見

不如咁你開五張牌

口4口口口5口
口口2口3口口
口口口1口口口

1.現況
2.做又點
3.唔做有點
4.做有乜後果（障礙）
5.唔做有乜後果（障礙）

影張相來睇下
跟上面個位放

唔抽

幫幫手，求你啦

唔可以
你淘弟仔都決定好要點做啦

醫生亂嗡我都無辦法

我無幫佢做決定
純粹睇下係點

明白 咁咪你睇下係點
點解要係我去做

手上無牌唔該曬

不了 你淘弟仔啱啱先叫我block佢
咁我咪block

決定唔做就唔做啦
但俾著我都會睇下然後引證下

佢自己話憎我
精神分裂

你宜家先知，我講過你知架

人地話我抽牌 成個月都出唔到院
仲問我唔block點

下 無串你喎 諗多左？
見你咁認真

算啦我地人微言輕
人地有好多猛料人仕後面幫佢
我地都係企埋一邊好啦
（ ）

佢自己去玩帶埋啲唔應該帶嘅嘢返來仲好意思賴人嘅

曳到呢

食屎啦你 你都有block 我

皮已正

屌 我明你嗰句講咩了

彼此

咩呀 1999既
完全無串過任何人

No

邊個屈邊個呀而家
算囉 乖乖地訓教
醫院閂燈

啱啱先睇得明你句嘢

到底師父做左嘢未

幾時unblock 我

佢真係一言難盡

淘弟仔 唔會有事
你真係要養好個身子
(*^__^*)o(^▽^)o

今日做多次胸腔引流
好撚痛

解？

咪講左你知囉

應該轉私家做

你快啲轉院啦咁

自私

咪講埋俾你知囉
你又叫人地早啲訓

轉啦佢果間醫院

55

私家唔收 約醫生準備開刀

好快好返

點解唔收

我的小可愛在嗎

我估佢應該係排到聽日劏呀
呢幾日放假佢又非緊急呀

外科仲未上黎